\documentclass{article}
\usepackage[a4paper, landscape, margin=0.25cm]{geometry}
\thispagestyle{empty}

\setlength\parskip{0pt}
\setlength\parindent{0pt}

\usepackage{graphicx, xcolor, url}
\usepackage{stackengine}

\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Vesper Pro}
\usepackage{bidi}
\newcommand{\Heb}[1]{\RL{\fontspec[Script=Hebrew]{Rutz_OE}#1}}
%\newcommand{\Esp}[1]{\LR{\fontspec[Script=Latin]{Droid Sans}#1}}
\newcommand{\Esp}[1]{\LR{\fontspec[Script=Latin]{Vesper Pro}#1}}

\newcommand{\entypo}[1]{{\fontspec[Scale=MatchUppercase]{Entypo}#1}}
\newcommand{\entyposocial}[1]{{\fontspec[Scale=MatchUppercase]{Entypo Social}#1}}

\newcommand{\textfill}[1]{\resizebox{\linewidth}{!}{#1}}
\newcommand{\middlebox}[1]{$\vcenter{\hbox{#1}}$}

\newcommand{\cetale}{%
	\fcolorbox{gray}{white}{
	\begin{minipage}{6.7cm}%
		\begin{center}
			\begin{minipage}[c]{5.30cm}%
				\Heb{\textbf{אוּקַלֵּיקַלּוּת}:\hfill נעימות לנגינה באוקוללה}

				\Esp{\textbf{Ekukulele}:\hfill muzikaĵoj por ukulelo}
			\end{minipage}\hfill
			\begin{minipage}[c]{1.10cm}%
				\flushright
				\includegraphics[width=1cm]{ukulele.png}
			\end{minipage}

			\begin{minipage}[c]{5.30cm}%
				\Heb{\textbf{אוֹקַלִינָה}:\hfill נעימות לנגינה באוקרינה}

				\Esp{\textbf{Okarineto}:\hfill muzikaĵoj por okarino}
			\end{minipage}\hfill
			\begin{minipage}[c]{1.10cm}%
				\centering
				\includegraphics[width=1cm]{ocarina.png}
			\end{minipage}

			\begin{minipage}[m]{5.30cm}%
				\Heb{\textbf{מֶלוֹדִיקַל}:\hfill נעימות לנגינה בכלי־מקלדת}

				\textfill{\Esp{\textbf{Muzikoloroj}:\ \hfill por klavarinstrumentoj}}
			\end{minipage}\hfill
			\begin{minipage}[m]{1.10cm}%
				\centering
				\includegraphics[height=1cm]{muzikoloroj.png}
			\end{minipage}

			\vspace{0.9ex}

			\textcolor{gray}{\hrule}

			\vspace{0.9ex}

			\begin{minipage}[c]{5.30cm}%
				\centering
				\Heb{\textbf{פּוּשִׂישִׂית}: הוצאה חופשית} \middlebox{\includegraphics[width=0.75cm]{xpr.png}}\\
				{\url{https://xpr.digitalwords.net}}\vspace{1.0ex}
			\end{minipage}\hfill
			\begin{minipage}[c]{1.1cm}%
				\centering
				\includegraphics[width=\textwidth]{qr.png}
			\end{minipage}
		\end{center}
	\end{minipage}
}
}

\newcommand{\cetalax}{%
	\cetale \hfill \cetale \hfill \cetale \hfill \cetale
}

\begin{document}

\cetalax\vfill
\cetalax\vfill
\cetalax\vfill
\cetalax

\end{document}
